{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 윈드밸리글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあり、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しはできないことに注意してください。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、当該ペンションのポリシーをご確認ください。宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の際にふさわしい特典としてIPTVとWiFiをご利用でき、客室は禁煙です。 また、グランピングバーベキュー場で炭とグリルが利用でき、炊事道具と炭の追加時に料金が発生します。 浴槽は4月から10月まで営業しており、客室のご利用には制限がなく、無料で入浴剤をご使用いただけません。 ブルモン薪セットはグランピングの前でご利用でき、お支払いは現地で承っております。 また、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、当該ペンションのポリシーをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際にふさわしい特典としてIPTVとWiFiをご利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるものはありますか？",
            "answer": "グランピングバーベキュー場で炭とグリルが利用でき、炊事道具と炭の追加時に料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "浴槽の利用時間はありますか？",
            "answer": "浴槽は4月から10月まで営業しており、客室のご利用には制限がなく、無料で入浴剤をご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ブルモン薪セットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモン薪セットはグランピングの前でご利用でき、お支払いは現地で承っております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 699
    }
}